# Организация электронной образовательной среды
## Автор: Косыгин Кирилл Сергеевич, ИВТ, 4 курс

## Инвариантные самостоятельные работы

* [Тема 1](./isr1/isr1.md)
* [Тема 2](./isr2/isr2.md)
* [Тема 3](./isr3/isr3.md)
* [Тема 4](./isr4/isr4.md)

## Вариативные самостоятельные работы

* [Тема 1](./vsr1/vsr1.md)
* [Тема 2](./vsr2/vsr2.md)
* [Тема 3](./vsr3/vsr3.md)
* [Тема 4](./vsr4/vsr4.md)
